連登有無桌球巴打？

如果多人既可以開個TG group....
一齊交流下... 又或者約埋一齊打

我都幾鍾意玩，但純粹係同啲friend亂咁篤

無所謂既
我都係初初開始打
都係靠人教先慢慢上手咋嘛

巴打去開邊度?
我自己鐘意去d 無煙既場

知唔知邊度多pool枱 唔鍾意打英式

唔識亂打左一段日子
最近想認真跟人學下打波
有無啲平平地一對一or 一對二嘅介紹

留名等tg group

康文署算多....
其他就唔清楚喇....

巴打你打開英式定美式
如果英式 我最近係九龍城東亞桌球城打
果度d職員有時會埋黎指導你
姿勢啊 出cue 等等...

定係你想搵教練學?

新旺好多pool枱

英式呀，我想認真搵教練學
我聽有朋友講過有啲3T 場可以搵人教
但我無咩門路，巴打有無窿路？

我都無...
平時都係想九龍城東亞
或者康文署順利村打
東亞就貴d 但環境就好d 靜d
間中有人會指導下你 好似仲有兩杯飲品
順利果間就嘈d 人多d 但係就平好多
我都係響東亞度 比佢地指點下
開始上手咁樣架咋

東亞幾多蚊粒鐘?

睇時段...
星期一至四:
1030-1400 & 0000-0600 有72折 ($121/hr)
1400-0000 有9折 ($151/hr)
星期五&六 全日9折
星期日 全日72折

新gp 只限新手

咁真係幾貴喎
唔係好記得exactly 幾錢
但以前係國明同新蒲崗打都係under 100 per hr

thanks bro

how much

80左右 一個鐘

好想打英式，想打得好但係仲係好廢

中意但廢 翻左工之後無時間打 cue action越黎越差

鐘意打美式，南華會打六十蚊個鐘左右，但冇腳好耐冇玩

留名先
以前有一排放工就自己去篤
但係成粒鐘都清唔到枱

好想搵人切磋下

岩岩自學打緊英式 靠睇奧蘇同屋企人教少少
有TG grp 嘅話 求入

自己學真係有難度...不過唔多正統教既地方